有冇人見過大學生未聽過MS office?

未聽過嘅係真心膠定假膠

支那嗰啲nds?

見過有大學畢業話唔知usb係乜

usb可以唔用
office寫essay都要用啦

咩係MS office

周浩頂

吾系甘牙

用開latex sor9

sick ball

利申成日趕時間，懶得學，安裝好哂所有嘢，但半次都未用過

google form

人哋用慣WPS啲老翻野

用開pages
利申：聽過